15歲都先姦後殺，點解大家仲可以忍

香港人唔可以再咁麻木

現實:星期一繼續返工

無良知嘅藍絲一定係話佢抵死

連國債入軍火都未敢,只會鳩UP.
港人不缺錢,有錢人比鄉下佬恰到上心口?
買槍買炮啦.
係,係會死幾十萬人,但家下死下一件死下一件,比人當豬咁劏..............

（行動）心戰banner通街掛

香港人一個二個都食屎狗, 我話既

由第一日我已經開始屌你班撚樣
廢柴剩識死剩把口
你老母俾人強姦記撚住唱歌仔反抗呀

而家日日都發生呢d野，真係唔知可以點做。。。
就算罷工，對件事都唔會有幫助。
而家連遊行既權利都冇。
咁我地除左平常生活，仲有咩可以做到?

係唔可以麻木,但面對屠夫你乾淨送頭卻係最大嘅麻木.

買咗槍砲入嚟,自然就有膽乜柒都做嘅喇.

呢單係第一單義士可疑死亡
一定要查清楚

匪區D退伍軍人,服役時有槍有炮係手,乜柒都敢做.
退伍以後,無槍無炮,未一樣個個鳩UP,鵪鶉過乜去維權.............
所以呢,膽呢D嘢,怕唔怕死呢樣嘢,係有槍有炮係手之後先有得講.

反工全公司人平行時空

條屍掟出嚟比你發現,其實係豬共試水, 應該係準備老解開入,事前想知道你地嘅抗爭力度有幾大,同時亦係話佢對老解嘅戰力唔肯定.

無槍無炮前一定要忍.
但作為有錢嘅地球公民嚟講,咁環境都忍到而唔採購正規軍火同軍事人員,咁就無用嘅喇.

個人認同，手上有致命武力一定反抗

推

有人講過點解女要dup落海 係清洗身上證據用 點解男要跳樓 因為未死前已經打到骨折

仲有我日日呼吸系統唔好日日都有戴口罩！
我頂大家個肺成條街冇咩人戴口罩